望下一手樓市 就知幾多人會落搭九成按

而家推到八球九按
即係類似一手樓市
結果係...市好 , 一班人夠膽 搏
市差, 就有部分龜縮

香港人都係炒賣起家，佢地仲精過你，講到尾都係有無水位

btw, 林鄭呢招請君入甕
三個月前就有效
而家搞左四個月，被裁的被裁，想移民的一大班，
仲可以搵到幾多人接棒？
有d 保留

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

可能有人對大灣區好有信心

算拉，400萬樓都買唔起

梗係有
前排新盤都仲即日清緊
係近排差左d

大把人仲訓身緊香港

有1成人玩已經夠

大把淺黃月入3-4萬，移唔到民
為上樓出賣自由， 寧願被賣豬仔做樓奴

20/80 rule, 80% 私樓既樓價既係由社會上top 20% 買得起既人去影響,
呢20% 既人對後市既睇法先關鍵.....

你問上街既年輕人正路都唔會落搭......

仲夠膽買既人個腦一定裝屎

邊個裝你都未知
唔講以為你十幾層樓收緊租

大把人無條件走架
明唔明架

上面根本好容易將面值80萬既廢紙拎落黎換磚頭，好喇話咩把關限制可以購買既人群，大家千其唔好再信政府既所謂把關同政策
大家睇下新移民係醫院同社福署搶到既野就知道，今次所謂9成按，根本就唔係益人，係用人肉黎養蝗

你睇下房屋台大把手足手持一兩球cash

一定多架,
哩個社會都係20%人知發生咩事做唔到野
10%人就玩淨低個70%人, 好難唔爆廠

除左潔身自愛你仲可以做咩, 自己走人囉
2012年講支爆講到今日都未爆,
大家有幸應該可以係哩世人睇到地球爆炸

已估計港豬會入市

有錢都唔會係香港買樓，經過呢一役無論結果係點，除非共匪倒台，否則香港人唔會再有好日子過

大把人等緊換樓，咁樣放寬做9成，加快左成條換樓鏈

呢個demand一定大過首次9成個班

無樓唱淡左成年嘅樓主rip

一手樓花唔適用

換樓果班要8成條界啦
600萬都換唔到咩...

唔好忘記所謂父蔭

藍屍廢老以前為咗抱孫, 咁就會攞首期出嚟幫D仔女上會結婚買樓, 以前要3成, 大嗱嗱成2-3百萬, 咁而家只需要1成首期, 唔駛1百萬就搞掂, 佢地會落搭.

咁你係佢D仔女, 以前要自己供7成, 而家要供9成, 即係樓市跌一成就入肉變負資產, 咁制唔制先?

正經討論你就死開d 啦
你得果兩皮野收入 學人搭嗲

現實話比你知唱淡者永遠係失敗者

true

但end up 都係睇樓市氣氛
香港人始終都係將樓當炒賣工具，唔好講咩demand 啦
上年跌果段咪又係無晒成交

香港人好醒目的

上便條低智屈人睇淡真係好笑
有錢賺咪睇好囉，跌市咪睇淡囉
邊有人on9 到一世睇好、一世睇淡

但你就明顯睇錯晒市，仲好意思笑柒人保升
保升你都買唔起喇

啱

我做醫療專業
個市好壞對我影響唔大
所以我覺得ok

yes

咁你應該要鬧政府無啦啦托高個市

但係之前儲首期好難
而家可以買個大單位

做9按要月入76k

佢真係當人傻 on9仔先會依個moment接火棒
供完三十年就2047

供完就收回

唔明點解取消八萬五透支八九十後未來
然後又九成按揭透支八九十後
1980年出世都40歲啦
而家先有撚屌政策
等間屋結婚生仔
到個仔十八歲已經六十幾歲
八十頭慘到癲
仲未計有機會負資產

如果今次失敗
香港變到同大陸一樣
自然樓價都會一樣

我諗好多中産升完甩手換錢跟住移民

佢一定係無樓

通常政府扮哂好人咁幫你，代表有啲嘢就嚟發生

你咪買咯，你要死無人阻你

點解唔十成呢

等睇有傻閪買完之後跳樓

幾個%嘅人掌握>90%嘅錢

已經ready讀完ug全家離開香港

其實一日唔獨立一日都無可能革命成功，10年8年後越換越多血，移民既移民，一樣係死局，所以最終目標係要令中共倒台，其實有外援真係不是夢

笑撚死 我一早買左升左個doub 唔洗擔心
你想我死都死唔到
最鐘意笑鳩你d公屋仔冇錢買又唔抵得人
有層供起左既樓 我真係巧驚會攬炒

好撚驚 我一早買左供完 好想知點先做到喪家之犬 唔好話你窮撚唔抵得人地發左達
好驚攬炒

哦，同大陸一齊死
無腦
放心，我死都唔會死係香港。攪緊移民去澳洲，on9

你驚到2047，無腦

我想知你幾撚有腦 我一早已經隨時去得澳洲
仲搞緊？ 呢度買唔起咪去第度繼續做loser囉

你仲去到天堂添

廢老。。。。攬住層樓等死啦

我30歲未到呀 垃圾 po張稅單出黎睇睇啦
唔好睇死你稅都未洗交
我冇你十倍當我輸ok?
垃圾就唔好ff澳洲會比你移到啦

死廢老，去到澳洲都生存唔到啦

好嬲呀 買唔起樓

笑死

交稅養班廢黑狗
你最醒

我唔駛交，住公屋，仲要有班以為自己好醒傻佬貼錢。

30未夠就死好陰公

有間屋住係做人基本野

我諗全世界得連登先會講得出咩買完樓要跳樓呢d野屋都無間學人批評人地買樓

覺得你好可憐呀

住間幾百呎狗屋以為自己好醒

大家睇到幾多公屋仔日日性幻想樓爆未
你最叻 我最陰公

你最醒

仲有養班廢青

爭取民主自由既後生仔就唔好買樓

你知就好啦

交稅養甘多人係幾陰公

仲有150個大陸人，共產黨的朋友

係香港鬥有錢，你問咗誠哥未，要有幾膚淺先會靜係用身家黎衡量人嘅價值，你身家有誠哥千份一當我輸，係有錢嘅使L移民。

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

香港地做人既價值除左用錢仲可以用咩衡量...

終極目標：沒有暴徒，只有樓奴

你最後一句同前面有咩關係

郁啲就笑鳩人 唔好咁冇質素

唔係話唱淡 而家用條命黎賭未來香港幾十年都會風調雨順 我真係唔敢賭

咁只係代表香港呢個城市好扭曲，好想移民啊，有冇邊個國家容易移民架

邊個笑鳩人先呀

睇下過多十幾二十年仲會唔會有400萬樓

真係有唔係講笑
利申身邊朋友同親戚成日組團上去睇樓
有啲人真心覺得大灣區係契機黎

你唔陰公，你對社會好大貢獻架

養班黑狗，養埋我地班廢青我地個個度緊點交少D
你交稅交多d啦
轉頭派返卑我地

不做也罷啦樓奴

我有都唔買

而家只係起步。
有排扭曲

你返下大陸就知咩叫扭曲

我地笑鳩你呀

交稅傻鳩

唔會爆。繼續升呀

有種就掃曬啦

7頭

有人養垃圾

個班人仲垃圾

無腦

交10倍呀

養幾多垃圾?計唔到

有人養垃圾條友係咪癲

無知一問
會唔會變成雷曼化身？

無人叫你買800萬樓
買500-600萬，兩公婆一人2萬幾就夠供

其實中國咪一樣無自由，經濟都一路gogogo，運動無論輸定贏都會影響經濟，但只會係短暫，最後都會恢復。

97味道非常濃

始終磚頭點都穩陣過其他資產，仲可以收租有現金流，好多人有大量現金响手港樓始終有吸引力

曬鳩氣 76k駛乜9按

係囉
個個講到無800萬唔買咁

衰d講句樓都買唔起 學咩人移民

即刻加左價

中原地產元朗副區域營業經理王勤學透露，今日(16日)較早前曾報導過的GRAND YOHO 10座低層E室加價盤，剛剛成功易手，造價800萬元。該單位實用面積519平方呎，2房間隔，業主於施政報告公佈後當日，即時將叫價由810萬元提高至830萬元，最終於同日再減價30萬元或3.6%，以800萬元沽出，呎價15,414元。

再減番？

睇多兩個月先知

你/你屋企人幾時買?

其實後生依班都有睇連登又有睇fb,所以應該唔會中計，要中計都係藍絲中計，我地負責拍手掌

可能無買過呢

都係果句 有需要住 份工穩定計過數供到 買總好過租

咁點睇業主都賺多左，未出施政報告時佢開 810 萬小極都比人壓佢十萬，多既話壓佢幾十萬都唔出。800 萬其實係業主角度同佢當初心目覺得個實際價成交價應該高左嫁啦

星之谷按揭行政總裁莊錦輝預料，600萬元至1,000萬元物業會跑贏大市。在新政策下，800萬元首期由320萬元降至80萬元，上車輕鬆很多，預計會受到追捧。
至於1,000萬元以上或400萬元以下的納米樓，由於沒有受惠按揭成數放寬，預期升幅一般。不過，樓價一向是一環扣一環，中價樓升的話，升幅最終會蔓延至細價樓。

仲有人覺得D人會搶晒中價樓 細價樓會跌根本無可能出現

業主真係要多謝政府，出咗咁大支強心針托市。大家唔好期望政府會出招打壓樓價，反而跌市時政府大把招托市。

睇下樓上有條公屋仔聲聲大笑9 人交稅養廢青先好笑,

一班樓市專家原來唔洗交稅, 仲要自稱移民去澳洲

成班on99 人地用800萬做例子就只係識諗800萬
大把人想買400-600萬樓但唔夠首期
依家可以9按，依d樓一定有人搶

如果係升就一定連埋400樓下升...

樓市係共同體 唔會整體上升時有d類別減價賣比你

嗰top20%都唔會因為放鬆咁按揭而買樓掛?

似係為左新盤而做
因為加大左供應量(假設政府做到)，變相私樓去貨慢
而家比返粒糖地產商 (或者市建局)
等d私樓唔會賣唔去

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

呢D一房/兩房單位首期即時少幾十萬, 實搶到仆街 開放式就搵鬼買

大陸樓價按收入計癲過香港
只要樓價狂升
香港班業主唔會介意

點解會有人話供30年後比返中共?
乜香港人買樓係為左住架咩

香港垃圾樓邊值咁貴，肯定樓價見頂先推呢個措施出黎，唔洗急於一時，睇多3個月先決定，三個月600會升到800？用下腦都知無可能

冇錯

最後一擊 吸乾香港

我覺得新盤反而蝕底wo
而家新盤因為有 高成數按揭，比二手樓有優勢
所以二手成交冰封

新政策底下，二手樓易買左，
一手反而無咁著數wo

我唔明咩叫比返中共
到時要訓街？
你就算大陸買樓，買左都你一直屬於自己嫁啦

警隊速購逾萬「防割護脖」保護前線

多謝曬

死on9

我唔移啦

留香港，有人養垃圾

岩岩睇左discuss
原來出左篇
【壓測已撤】按證公司：壓測不達標 首置人士仍可敘造9成按揭

針對係落成左既樓(即係二手樓)
咁樣400萬既樓真係升返上去...

我都上緊月球插旗呀，懵撚

唔洗睇都知係蘋果班撚樣出黎吹風
拎4球同8球比 蘋果係咪忽上腦

正如啲人成日聽人講供30年就以為真係供足30年一樣根本佢地乜都唔識

係，好多唔識樓嘅同事，一來就targrt八球樓，呻月入無7萬唔好買樓，不吃不喝十幾年先買到
我笑而不語

啲人咪比上面毒果張圖老點囉
毒果啲偷換概念咁多年都number 1

一手樓先著數，
二手樓郁下都二，三十年樓齡，
按揭減埋樓齡，無so。

我又唔太認同一手樓著數，除非一手現樓
因為要攞一大畢錢(4成首期)出黎先買到

D人唔識真係唔洗同佢解釋咁多
以為真係住死間野30年

如果用深圳人工樓價比例咁去map香港嘅話其實有好多廢樓都會上800萬，講真。刁帝唔會比樓價跌架

明明仲有大把5-600萬嘅樓

其實今年內應該無，就算樓爆都應該高過400

班友數又唔識計，上網睇完人9 up 又當真

樓奴政策係中共控制民眾既主力方針

經濟點泡沫都唔會俾佢大跌
即係印幾多銀紙都會托市

大跌個日就係中共滅亡之時

而同中共玩呢個樓市個班人
只會係既得利益者
呢班人唔好講話抗爭
見到Popo唔係敬禮都肯定鳩縮

Btw香港入息中位數係幾多自己睇

連登大把自稱收入全港top5%
睇下呢個post幾撚多
（呢啲post有啲可能係popo黎）

昨日政府《施政報告》公布一系列樓市措施後，今日兩大新盤推售，長實（1113）長沙灣愛海頌首輪銷售218伙，同時新地（0016）旗下南昌站上蓋項目匯璽III亦進行第三輪銷售，發售235伙。市場消息指，項目暫沽近100伙，佔可售單位的43%。

我見到好多人鳩衝入市

真 cls
講到等升值又得 要來養老又好咁

你拎個腦出黎我咪拎

憨鳩

五毛狗定popo?

3個月見真章

政府有出手，係出手大大力托市

跌一成變負資產

唉 巴打 住公屋又搞移民澳洲
唔係唔得 不過點信你
摺埋算啦

黎緊個巿有少少腦既都知仆硬街
依家接貨你話唔係弱智我諗都冇人信
借成700萬，仲要再計息
佢老母成個垃圾政府都離撚哂地

唔會囉
發展商實幫你想定全方位plan俾你買現樓前都可以享受呼吸plan

佢都預你現樓後轉plan架啦

遲早有移民潮
不過樓市短期至中期都要升
場運動完埋仲有藉口炒上去
我估起碼到2037樓先識跌
等中共正式接管香港到時就冇咁值錢

已經講左建期付款就適用

過去發生幾次 唔代表將來一定會發生...呢個係基本邏輯 幾多歲都幾該識掛

況且香港近幾十年歷史 ...
但回顧地球歷史...有幾多個金融中心係千秋萬世？你數黎聽下？

施政報告未有針對新盤市場，加上放寬按保刺激樓市氣氛，兩大發展商即出動搶客。長實（1113）深水埗愛海頌首日開售218伙，受同區新地（016）匯璽III「挑機」開售235伙，愛海頌單日僅沽110伙，佔推盤量一半。長實「樓神」趙國雄形容新房策是「及時雨」，令買家回復信心。

一手樓係受害，無受惠。
因為過往的高樓按優勢，而家二手都有。

如果2037先跌咁而家咪好平，大把人買樓5年内放，點會同你慢慢玩30年

無腦拎唔出

知你有錢過誠哥啦，遲D燒卑你，你仲多呀

無錯，無人話一定要借盡，成班報紙佬剩係識恐嚇話借盡800或1000萬要月入幾多幾多，其實500-800之間大巴盤，想入市大巴機會啦

所以咪話仲有得升
普通既香港人呢世都唔使諗買樓
當你買得起既時候就泡沫

出咗呢個政策後好似無人記得黎緊經濟轉差，失業率上升，香港自由倒退基本面改變了。

發展商出建期plan，或者等到起好先推盤都得

香港人好善忘
利字當頭

7婆真係仆街黎，出個政策咁就救左依2年呼吸plan GA人。本身依班人要死 。

每年都大把人裝屎四樓，3年賺過百萬，係連登仔先唔會咁傻去買樓

好多人會幫高官接貨
今次明係幫波叔走佢手頭d重貨，再幫佢移民啦

原本 400萬樓，根本只值 兩球，而家再推上去。

吊九佢

無左2047 呢個pt !

扣分

而家ok喎其實

而家就係大部分專業人士都買得起嘅時候，正式進入收成期，收成幾耐真係無人知，始終香港樓市供應嚴重不足

今日一手 多盤齊發
似乎賣得麻麻

反而購買力去晒二手
證明呢個政策 似乎係益二手，唔益一手

連登仔一至睇好 通常都...

俾曬蝗蟲托囉

鬥長命鬥信念

益邊手都好，就係唔益你廢淡友

仲幻想樓爆比你平價上車

最仆街填海連一粒沙都未倒，d 收地政策又係9 up,一有事d 地產霸權又慢慢起樓

未必既，新樓始終有佢吸引之處，兩者唔可以同一比較